男人叫雞定女人ons難接受啲

男人叫雞難接受
女人ons難接受

連登男女比例調查

男人Ons

女人叫雞

Ons 叫雞

男定女ons 都好嘔心

男男ons

又再次見證連登潛規則：女人係雞係公廁 女人是原罪

樓豬係清朝人？

點解男人要叫雞唔ons?

雞同ons都係咁污糟你攞黎投票？